勵志人設！解放軍少校哈佛載藝歸來

肖延東，2010年考入中國國防科大成為軍人學員，2014年本科畢業，成為中尉軍官。2018年，他在國防科大與哈佛大學的“聯合培養”之下獲得博士學位，因此晉升為少校並留在國防科大工作。肖延東少校目前留校工作。

這一“聯合培養”的背景是：哈佛的劉洋彧團隊與國防科大合作，发現了一種新方法，可以利用不同微生物樣本的穩態數據，推斷出微生物之間的相互作用。肖延東參與了該項目的核心工作。

國防科大校方說，合作成果“在軍事領域對網電空間的建模分析发揮著極大作用”。

肖延東於2017年在哈佛接受采訪時說：”異邦采花，中華釀蜜。“現在他載藝歸來，劉洋彧教授也遠隔重洋，為祖國的國防事業做出了貢獻。

閲讀全文：“异邦采花，中华酿蜜"——从四篇公开报道解读解放军机密”

資訊來源：

[url].%20cn/p/319895.html[/url]
[url].%20cn/article/201710/201710200716194889001.html[/url]

幾時拎埋劍劍劍劍橋學位？

國防科大招生廣告說：

“学校已同牛津大学、剑桥大学、哈佛大学、加州大学伯克利分校等国外知名院校建立稳固的学术交流渠道，每年都选送一批优秀硕士和博士研究生赴国外高水平大学参加学术交流、访学、联合培养和攻读学位。”

劍橋大學的中國軍人

呢種樣
賣屎忽
好多鬼佬鍾意屌